{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038518",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D402210",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "두그루나무"
    },
    "text": "「二本木\\n\n京畿道軍浦市山本洞1139-3\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、09:00~24:00、年中無休、20席/部屋:部屋なし、こぢんまりとした暖かい雰囲気を誇る二本の木を紹介する。 直接コーヒー豆を販売しているため、コーヒーの香りが良い店で、ブラジルサントスからコロンビア、インドネシア、グアテマラなど、様々なコーヒー豆を販売している。 山本ロデオローストコーヒー専門店で、二本ブランドは香りと味が柔らかいブレンドされたコーヒーであり、私ならコーヒーの特徴を生かしたコーヒーを提供するので、どこでも簡単に味わえないところだ。 すっきりとした上品な印象を与え、リラックスできるようにしてくれる」",
    "QA": [
        {
            "question": "二本木はどの地域にありますか？",
            "answer": "京畿道軍浦市山本洞1139-3"
        },
        {
            "question": "二本木はどんな種類の店ですか？",
            "answer": "カフェ/居酒屋"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "09:00~24:00"
        },
        {
            "question": "休業日はありますか？",
            "answer": "年中無休"
        },
        {
            "question": "二本木の席数はいくつですか？",
            "answer": "20席"
        },
        {
            "question": "部屋はありますか？",
            "answer": "部屋なし"
        },
        {
            "question": "二本木はどんな雰囲気のカフェですか？",
            "answer": "こぢんまりとした暖かい雰囲気を持つ"
        },
        {
            "question": "二本木ではどのようなコーヒー豆を販売していますか？",
            "answer": "ブラジルサントスからコロンビア、インドネシア、グアテマラなど、様々なコーヒー豆を販売しています"
        },
        {
            "question": "二本木のコーヒーはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "山本ロデオローストコーヒー専門店で、香りと味が柔らかいブレンドされたコーヒーであり、特に二本ブランドは人気です"
        },
        {
            "question": "二本木はどのような印象を与えますか？",
            "answer": "すっきりとした上品な印象を与え、リラックスできる雰囲気です"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 219,
        "QA": 261
    }
}